# site-de-maintenance au début en html et css
# amélioration de la performance du site pour la société Easy airconditionning
# Template du header et du footer
# Factorisation du code redondant
# Dynamisation du code
# Sécurisation des fichiers sensibles
